[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [21] V基本配置 專武加LR魔王

1月28號 Devil May Cry 5 聯動！！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。

如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。

由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知:

識日文既可以睇日文攻略網:

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

唔知V 好似劍機咁玩普攻追擊有無得諗

快撚到

抽完 專心3-10H

加護差3招技就畢業

一套V留名

新手想問下啲專武點樣換

課金抽 草章換

等多兩日先換決定換 V定NERO 把專武

新post留名
又一個post

劍機有得普攻變樹屬 再自己減樹耐
v都係當雷天使咁玩算

剩返嗰兩個任務係咩意思

一定係V啦 完全功能性
NERO個把除左個500無咩特別 用零劍好似仲正

想請教下，咁樣開得局未？

新手想問一下打邊關比較多魂力

無科燈 想架咩

左下攞限定裝
右邊連續登入就得

得一隻王/pvp你用零劍都冇用

唔該ching

V 係唔係遠距離物攻？
係唔係配番物攻暴擊技？
配ark 係唔係LR 魔界？

呢件唔見有得換既？

係
睇你
係/睇你

新手抽到LR有排養

Event 10000分

又新Po

抽唔到Nero點部署

限池中神獸同劍聖
DMC中neo

主力隊：雷姆+機劍+泳裝幻夜

應該升邊隻抽返黎嘅先？

佢咁多回Sct手段 緊係玩特技啦

6萬石抽齊

仆街
一課即刻中埋魔王
啱啱好換到v專武+有魔王
可惜既係冇得中埋Nero

呢隻驚真係冇應唔應該

nero d手有d自選都話 隨機真係不了

thx

而家唔夠細晶石同埋晶石碎片

新手資源有限

中曬PICK UP5隻同3隻DMC 應該主升邊3隻先

新po呼籲多次唔好柯煙啲石
好快就兩周年

大課長/鬼泣廚可以當我廢噏

仲要會比人打爆
所以其實唔係太睇好佢
但評分網有9.5想中埋既

皇龍 一炮GG
機女好似係皇龍
唔知
買過兩個AC 玩咗一個月 SSR真係唔洗多
升唔晒都係放係到 升得黎又到下個pool

HXH凱特

就係資源有限 先要升自己鍾意果啲
你唔玩自己鍾意果啲唔會玩得耐

200抽先得 便利屋同v 喊出黎

問自己鍾意邊隻
揀唔到就合埋眼求奇篤
唔想曬資源就之後先升鬼泣角
岩岩出無人答到你

利申認真答

咁樣姐係點都要課少少啦

哇 LR升10lv要96萬 我寧願升多張破神
藍波需求遠超紅波

弱弱一問

呢個係咩滿左

你呢個答案應該擺post頭

一個10抽 一個必中 搞掂

我缺紅晶

V既魔武転輪 想問下
係將int代替str 定將int數值加乘去物攻到?

如果佢之後有hunter合作 咁就仆直了 好鍾意奇犽

其實我想執好耐
不過我懶

紅魂爆左
升井

我想要東巴

紅波

想整個excel
不過我都懶

100抽咩都無 必中Nero 唔抽了

部分INT加落STR到

Dick巴我100抽中埋大貓係唔係可以收手

基本上滿分角色dmc都有晒

唔係

好似好過買ac

要抽咩

lm

想問埋有冇人出左測試 佢招雷屬 係咪物攻?

抽哂你想要埋其餘英雄祭既話
等兩周年好啲既 最緊要你忍到手

破神加護 學魔王招+30% 係咪巔撚左

三條友擺埋一隊其實幾全面

V係咪用機円刃同專武都OK

特技=物攻

V專可以升LV 練金?

其實咩係科燈

專冇LV升

其實3隻都冇乜所謂 都幾型
係怕投資錯，玩越後愈打唔到更加想棄

要唔開大先得

ARK & 乙太武

練度夠唔會打唔到

特技主要食STR 當然有部份係會食INT多啲
隻驚無寫明 同埋無人會咁得閒逐招技都去試食STR定INT多啲

加護唔開大

想清分身 真係掛唔到咁多個 睇下有無人有興趣 有興趣留個tg 傾下

三隻dmc組一隊？有冇其他更好組法

仲以為新手無限10抽可以抽齊活動角
果陣del左game
呢家無限10抽係唔係繼續刷返T1黑帽盗賊角同3個T1 ark起手？

抽中之前最想練既皇子同劍聖
點知送套完全體既V比我

即刻做倉管

巫女+2DMC

60抽唯一中既野

冇巫女

#44

我仲有2隻帳 玩唔哂咁多隻呀

我玩緊2隻

V專係咪至少課到3000 STEP2?

我都係H4就停左手掛周回 仲有小小石同之前未3星個D可以挖下

有無機女

大家升邊把野?

仲有2隻 即係3隻 仲有其他抽廢左既分身 唔係都唔想放出黎啦 咁多T1限又有巫女仲齊DMC

巫女高難度副本先用
周回普通打關塞哂啲輸出角就得
即係你有咩角DMC評價比唔到太多 我仲升緊劍機

咁大貓 加護 鬼刀 升邊隻先

破神第一次開大就回滿

1PACK 有償會用淨一千石左右 剛剛好可以買加倍

大貓啦

正

用皇龍一炮 中級拎唔到SSS 太快

其實你有冇睇巴打講咩
成手T1角你想升邊隻咪升邊隻

係唔係已經冇新手刷首抽

而家煩惱既係唔夠資源升角

但加護一定係瘋狂開大 唔開大既加護肯定冇10分

巴打唔係話dmc唔好升住咩

樓主可唔可以幫pin #44
我答左兩個鐘都黎

因為dmc同6%神祭重生左
想問下而家點部署好
推主線升邊隻好？

放帳 有興趣

番去課金換埋旦丁Nero專武再抽大貓

唔啱洗啦 特技啲charge要留比開大用
你唔開大 就算比你加傷 咁你就要用啲特技打傷 唔通淨打普攻咩

大佬 comecome大貓歡迎你
我無要塞都升

呢個答案直頭答左幾個post

all in

自push

T1 邊隻有愛咪升邊隻先囉
用落自己會知 實大貓yoda架 如果要揀
但你都升左隻V啦

淘寶買個多石帳啦

要塞遲早有

就算我地唔會有 你都一定會有

課金解決到既問題根本唔係問題

除非營運唔出

仆街
3單都追唔到一隻NERO
識讀心!

推主線建議升一隻法莉同Yoda 自己揀 掛周回都有用

再課

為答謝各位大佬，特登開放好友俾大家add

摩巴有咩UR
我得莉UR同破神 搭唔到

係咪爆咗可以換第二隻上第二個buff ？

心情好矛盾
肝完兩件無咏武

但係換走隻莉莉入V
雖然打主線周回都仲好有用

NERO 4潛 差學技

升邊把野好

挖石黎多最後一次10抽，無就放棄了

係

敵からダメージを受けると確率で破壊されて、他のデビルブレイカーに切り替わる

有3隻手 每隻唔同能力
爆左冇得再用返果個能力

好似係
啱啱先睇到 如果係咁真係幾勁

用黎掛機囉
有佢既作用就得

我地係咪玩緊同一隻game，連必中卷都係俾V我，lv1就已經5覺左

法莉姐係lily?

需要魔攻個時咪又係莉出黎擔大旗
我都係打算V做膽
大貓 Nero 劍機 莉連專 咁搭

屌 唔夠錢
依家5個藍水晶(2個10LV +3個9LV)
容量7LV
升晒上10LV先好 定+大容量先?

其實勁 佢有4個狀態
星盤學果下已經本身被動加能力

我都係得lily ur + 皇龍
舊帳先有3張

都係既
反正有隻法師無壞
我又有愛

抽太多野搞到心理好唔平衡

升好再講啦到時都唔知兩周年未

叫你專心玩v

yoda點解會學爆擊 佢魔法無爆擊wo

的巴覆到燥底

專武全屬性魔法爆擊

V配咩技好 暫時用佢d技無限放咁

問題係未中魔王，已經射左4幻石

點會課唔到金燥底就有

屌呀 專武難過大貓專幾多 仲未打

中晒角 為左張魔王射左6幻石

本來以為爆左就冇 點知係會換下一個
個DB真係加好多分
宜家主要係睇易唔易爆

反而旦丁3招魔法冇得重複呢點扣左分

咁魔法用黎定身又真係幾正既
又可以聚怪一波清

巴打pin #44

期待Nero打高難表現

我中咗5隻V

追唔追埋nero好

pin左

追！！！！！

我仲以為要抽到果隻手先有果項能力
咁即係所有手加埋有3條命 所有能力同時發動?
爆曬3隻手先冇曬D能力?

好似幾勁 係咁換DB有愛就追

請問大家 建議抽邊個Pool 而家主力大貓

正喎90SC既V

重復多2sc 有時差幾點裝多招勁技

打到邊先有必中三抽一？

丁叔真係遜色啲
另外兩個一個玩狀態一間爆擊高回報

不過丁叔人氣最高唔驚無人用

英雄祭主力你都有 鍾意DMC就可以抽DMC
唔係不如留石等下個POOL

唔該巴打

係抽到果隻先有果隻
唔知爆哂會點

入活動睇完動畫就有3抽1卷

Cls係咁出坦丁

活動關故事 第一關黎

而家保底個行241又唔想抽多60抽去換丁叔睇過多排風向先

嚇死
咁D手要隨機抽 好大不確定性

我Nero V平均出 就係無丁叔
車仔出得最多

佢有4隻手其實每隻都好勁

DB「オーバーチュア」(SC:-)
【習得】 物理攻撃のダメージ+20%
【デビルブレイカーとして発動中】
特技攻撃時、確率で雷属性の追加ダメージを与え、確率で麻痺を付与

DB「ヘルタースケルター」(SC:-)
【習得】 クリティカル発生時のダメージ+30%
【デビルブレイカーとして発動中】
物理攻撃時、確率で防御力を大低下してダメージを与え、クリティカル発生率+10%

DB「トムボーイ」(SC:-)
【習得】 物理・超必殺技ダメージ上限アップ+3,000
【デビルブレイカーとして発動中】
特技のダメージ+40%、ブレイク値+50%

DB「バスターアーム」(SC:-)
【習得】 攻撃系の超必殺技がクリティカルするようになり、超必殺技のダメージ+80%
【デビルブレイカーとして発動中】
HP上限+5,000、STR・DEF+50%

不過爆咗手冇得再出即係佢有4次機會被爆
同埋每次只可以得一隻手嘅buff

（利申 ：中得一隻尼6所以瘋狂吹奏中）

我想問有冇得睇番自己課咗幾多金

又係咁中lr,但唔出nero

但啲效果好勁
諗左諗 最不確定應該係幾時爆

唔同既db既能力係邊睇？

我OK呀 本身就諗住玩V

咁我等下個pool 上面有巴打講下次好似係兩周年?
其實個人對DMC無咁大性趣

下次我地幫你記

新手得lt魔王聖物 想問點組

竟然冇得睇記錄

習得個下已經係常駐架啦 唔係咩
係下面個欄先係發動DB能力

追！！我本身都放棄，後尾差一隻食唔落飯
課第4單就中左了，而家開心掛活動食飯

今次跟風ALL IN左，2周年點算

有冇人教我點賺石仔，除課金

有無人可以點爆隻Nero星盤入場試下

yes

的巴唔係中晒咩

兩周年前會有軍師 同多一兩個pool應該

係啊每學一招都有一被動
計埋其實Nero星盤啲技都幾靚仔

係咪食頹飯

挖主線 主線挖曬啦？

登入打塔解成就升ARK

本身好撚頹
而家抽齊左，食白飯都好好味

咁如果飛咗今次係咪等兩周年

中啊 但我想升左Dante先
比你地講講下好想升Nero先

話說我塔都未打過 日日係咁掛

點攞到？

又多一個癲佬

未呀，但己經挖到 第5章。我估應該挖得 7788

要塞係特性勁 反而招30%雷屬 想換走佢

三次十連，中咗依兩個。

佢冇啲regular嘅渠道比你拎石 所以長遠嚟講會出事
只係而家未出一啲完全人權角 只要佢開始玩呢套 咁就嚟執柒唔遠了
唔好唔記得佢之後話會出協力 一陣出隻要全隊人都要用某人權角先打得贏既關 咁就完蛋了
睇佢識唔識玩了 出咗1年半 我都唔期待佢會開放番啲regular賺石既活動/關etc

人有一個腎都唔會死

我今期都無打掛機要緊
隻劍機講左成個禮拜都未認真砌技

Dante同鬼刃撞車
Nero幾特別有特色d

食屎都好味

睇黎得返升ARK 升有石。
塔打到 45 己經打唔到上去。打唔入既，係咁扣1

依到齊角齊lr先有人權

想課埋佢把專 換完V專依家16個章 抽多野10連就得

鬼刃段數好低 又冇得二刀流
輸比鬼刃其實好慘

event 三 中 一

dmc係淘寶好快變公廁

做deadline fighter算

砌左一半個盤差小小唔影響普攻流
我升做普攻追擊

普追係咪睇之前條片學砌

我都係學左少少
普攻一下彈勁多段傷害出黎

塔仔有幾石挖

TB首抽間野應該係唔會拎活動券抽

點晒
幾大力

Yup 可以解放榮光同零劍 幾好

又可以解放榮光零劍俾Nero用 大貓又用唔著 唔流爭武用

有得3中1 早就廁左啦 係睇下有幾多隻dmc同有無lr 跟既遮

課把專入場費大概幾多要點抽法

兩個pool唔知抽乜好

係咪入場佢自己會落隨機一個狀態？

1單有淨1千有償左右 換第2把要加多5000有償

你仲未抽？

邊位巴打

想問下依個係點樣做

抽哂第1次3step
然後第二輪抽到step2夠岩岩換一把

仲要三次十連先中
好心睇返第一個post先出黎曬100抽都齊角齊LR啦

@生化吉兒

抽DMC啦 好易中好易中

紅井好似升到8lv都夠用咁
反而藍井需求大 搞到成日儲唔到魂升紅井就用曬

英雄祭係邊個

兩個pool各十抽左

諗緊all in 邊度好

主畫面右邊

角色點係6覺醒 唔係覺醒得4次？

屌 真係改咗機率?
想追埋便利屋遮 60抽都冇張

我想追魔王出左4張便利屋

係咪依個有翼嗰隻都要抽

但丁把課金專武好似唔太需要咁？

係

點解我d魔法無晒文字既

好頂癮，個機率應該係開頭抽易中
當detect到你個倉差一兩張個陣，就黎料
我明明２萬石左右抽到差nero，諗住自己歐到仆街
仆街之後連課4單先追到佢一隻

利申:機率呢d鳩up

有冇人知? 求解

送張黎

我都係咁 佢改咗 完全唔明佢點解咁做
我睇ICON都知佢係咩屬啦

番到屋企 係時候課金

真係好仆街 次次俾假希望

好似改左ui
變左撳落去先有

依個唔係英雄祭 你去番主介面右上角
有翼果隻(加護)都要抽 但佢係常駐 唔駛急

係通常一開pool果陣最易中
因為最多人狂抽既時段, 抽蛋機制, 好似係

新手求教

明白晒唔該巴打

潛在覺醒6次 限界突破4次

求老手加一加幫忙

174451118

另外仲有少少野想問咁有邊隻幾隻係一定要啊英雄祭

就係show出黎個5個

咁撚on9

咁我射晒落去先

大貓!

每日登入有派石
活動又有派石
其實都OK 手機GAME點都會要你課架啦 唔係點賺錢

瞄準啲, 小心射晒落海
祝你好運

驚唔驚唔夠
呢度60野就玩哂

應該唔夠 我仲要換埋D專武先

3萬石

祝中
一路用有償抽dmc，一路抽個pool
齊哂封面5個了

果然無令我失望

其實隻隻game都係咁
挖晒主線都係靠活動拎下少少石同靠登入
只不過呢隻靠登入好似真係少既
唔係日日有石, 每日任都係得果100石

好似爭隻老虎

除一隻者, 可以儲下啲卷睇下抽唔抽到

活動合作角色3隻送1隻都算佛啦

咁多幫過我既人比我報答大家啦

換邊個

抽晒都冇大貓放棄

如果佢keep住每一段時間都送一隻比你咁就真係佛啦

想問下掛hard3-10係為左刷D咩?

唔係換
登入有送果啲
呢個你儲住先, 可能最後保底用

2日以上登入 同 埋 打果佢講果個 活動

4角都無一隻係 算啦
收手

對上一隻玩過隻叫exos heroes
基本上日任周任公會戰PVP都會有石送 即使唔課要儲到保底先抽野嘅石量其實都唔難 只係佢1個禮拜出1隻新角

而呢隻真係太少石拎 但一個月先有新野都唔錯 但如果保底石數可以降低番少少就佛更多

錢 角色碎 乙太％ 技能書 藍綠神晶
最重要係周回呢關係最快 重點係快

收手了 大貓下次見

呢隻啲角色噤玩啲
淨係砌技果下都好有滿足感

generally好好 得1關 快既可以幾秒打完 啲經同埋乙太升得快
已經仲有藍綠神晶

新手必中中咗V ， 機劍升到60lv，咁我應該全力投資落V到定升爆機劍先？

你今日添置左幾多隻新角
升死你

都真
ARK其實算重要過角色 即使之後唔中角色 舊角學新ARK既技可能都仲keep到

DMC 3隻
英雄祭3隻

明白

想留石 希望之後Nero唔好升到10分

玩左兩日，想重新刷首抽再黎過
而家係咪無限抽個時刷到大貓個d,兩隻T1就開得波?
駛唔駛要埋SSR既ARK?
謝謝

終極讀心
就快補底都唔中NERO

我都差十抽保底 但我係為左專武

玩玩下想要返D絕左版既ark多過限角

真係好撚讀心
我九萬石 抽到 nero 同但丁都4突
v一隻都無

科旗

課一pack有幾多抽左右?

想問下V把武有無得升 見煉金果度無得升

課一pack有有償石+無償石
有償石7840
無償石4160

無限抽應該無大貓

有償果3 step計唔計保底抽?

計

有yoda 劍聖 仲抽唔抽英雄祭好

射曬D石之後又要回到現實繼續掛榮光
刷左400強化石等緊佢

DMC抽成點
想要大貓咪抽幾下

收工一問 新仔應該all in dmc定追祭好
送個隻中nero 祭有阿伯同靚仔

剩係抽左佢送張卷

買多幾pack 石先
今晚GME

以為新手個無限抽加左5隻T1入去添

我等你

依幾關有咩特別?THANKS

下次一定會帶你走

好似打魂用
唔知係唔係必出至少一魂

五萬石齊DMC+LR

呢件野好似幾有用

v抵唔抵追
仲諗緊 全齊差一隻

我記錄 45000

好奇問下大貓有勁到個個都想入一隻？ 定係大部分人其他齊左，差隻猫？

我LR各20%係咁出

我追最後隻nero果陣仲重覆多張便利屋同dante
但我中午另一個帳用有償石爆左40000yen都仲爭便利屋

多人鍾意多人推薦用

抽左都無資源升
聽日淘個帳升dmc算

個個都幾萬石轟埋去
仲話等2周

而家咪一手都係限角 望住個星盤頭痛 仲要諗D 乜春之光

我主帳爭巫女係想要 除非男主係OP到12/10分

終於中

V專要課幾錢 700幾港紙?

手痕抽多廿飛
兩隻開眼

不愧係我條女

700 有償石= 11張證
之後每3000有償=10張
total 6700
點都會哂左6張證

2周年再轟

仲有幾個月回血
斷估佢無咁快出巫女掛

今日先買AC,抽4PACK差隻V,英雄祭又狂出重複

出咩巫女？

屌你老母 單抽中肥貓 唉又要抽LR

想問下，玩咗兩個星期左右，依家啲角色同ark咁樣，咁我今次抽唔抽個6%up池好？定抽dmc

個個都抽 點忍

會出軍師

唔撚理了 課左但丁專武先 係咪要玩埋二刀流

劍聖個buff加2上限有冇替代 勁到換唔走

依家淘個啲舊帳係咪已經無乜選擇 買多石自己抽仲worth?

一夜之間抽左大猫yoda 同V, 真心有排升
但都會選擇升大猫先

但丁專武冷靜D先

買多石號有幾多石?

十幾萬

110000

我多左三隻dmc同大貓 都唔知點升

幾錢左右?

點解

冇V又課左4PACK,係咪換哂2隻既專武?

賣家話聽日有新貨 記得MON住 好快俾人掃晒

45HKD

有埋d 死人之光 拎都幾好

有無埋ssr ark?

一野抽左3隻DMC LILIY YODA 皇子 火狼 本身仲有劍機 雷姆 劍聖
升到下年都未升完

姐係軍師既上位版？
咁睇定啲先都得
除非好破格

如果唔係我有兩隻法都夠玩

中左v / 大貓 / 但丁/ LR魔王

暫時隊伍 雷姆 / 加護 / 踢走劍機入大貓先

冇V專武咁突出
同埋但丁暫時9/10
如果你係強度廚就等多幾日先
有愛就唔好諗 上啦

男人唔駛入手都得
除非T0

有好多免費卷你抽 點都中10張既

未搬空個交換所已經有9萬活動點

依家點好 大cat 劍聖 3隻DMC 開眼LILLY 皇子
升邊隻先好?

我最想要既皇子已在陣中
真係可以等到二周年

有愛 加上唔知邊把比佢專武更岩佢用

其實已經pin左
點解唔望下

打得咁快 食佢送俾你d限時水升

大貓做膽 LILIY 升少少用黎掛機 V連專/NERO/劍聖揀一隻

走劍機升大貓 都ok?

蒼劍乙太裝

我多左 大貓 yoda dente nero
本身果ｄ都有排未升完

只對DMC有愛 是否垃圾組?

玩左一兩星期先一隻108

二張LR
反而係最多人想抽既魔王得8.5
冇咩人想抽既便利屋9.5

加護大貓撞雷屬 最好2揀1

即係零皇劍？

對LILLY冇愛 招大啲眼好趕客

why not both

V+nero
然後加隻大貓/劍聖
想前期推關快就莉莉

係 最強劍裝

我v nero一齊入隊一場勁多點
靠雷姆掃場

淨係用佢啲水
自己個啲一枝都無蝕比佢

要唔要裝埋二刀流俾埋榮光佢

咁要睇你點用同配咩既 配V既話張魔王應該係=雷姆配專屬LR咁可以睇高返一級

有冇得回能力? 升咗皇子 LILLY 同劍聖
突然多咗角 養唔晒

今期dmc活動係咪冇hard打

想問下3抽1係咪登入送果張？

咁樣好難取捨
手上得
雷姆 加護 劍機 v 大貓 yoda

無
升左就用啦
劍聖全game唯二無屬性傷害唔會蝕本

請問呢部值唔值得抽？ 定都係抽番DMC?

你d 石唔夠十抽喎

一陣打埋就有我問定先

新手個無限抽應該中咩先開好？

大家唔好咁急住

聽我講左先

FUCK U ALL!!!!

活動個魂關應該無得偷
我張偷9lv都偷唔到

點解V 呢條柒頭會t1,但丁就9/10

值
大貓>劍聖=YODA>莉莉=皇子
反而抽呢個抵d因為有6%
DMC有三星期慢慢黎

SSS點做到

D分成日轉

皇龍配唔配到劍聖? 好鍾情佢招大炮

問好友借皇龍ARK
打活動尾3果關
最後一WAVE直接開ARK技
咁就秒晒D怪+SSS

我都係咁話

v係DMC5先開始有既新角色

但丁就主角 DMC series係神一般既角色
nero就主角個侄 算半個主角 好多集都有佢

屌黎到LC輸比V

ur個張我都無
答你唔到

可能覺得丁叔人氣高
能力上弱啲都會好多人用咪唔比咁強佢

V玩debuff
反而Nero同旦丁都係物理輸出所以應該同Nero比好過同V比
利申得V同旦丁抽唔到Nero

又要抽LR 唉 想當睇唔到都唔得

大家估下會唔會出Vergil？
大家咁快all in

可以咁樣既咩?
等D人抽哂啲石先再出隻新角色 法例應該唔比?

二週年會唔會係主角v2

已經追唔到啲post
好多新人上水

Btw啲紅卷仔好似等後半先肝好啲

THX 輕鬆真係

點解唔俾?
你抽蒙左?

做好心理準備聽日睇股市有無新貨入手算

依舊野係有咩用?

點樣刷升裝果啲鬼泣紅魂最快?
要靠SSS?

追黎做咩？
有5成係抽pool圖
有4成係問升邊隻角？/抽邊隻角好？

之前RE0 雷姆同EMT都係分開出

但丁冇想像中咁差

尾3果關有咩特別?
唔係玉座刷埋幣好啲?

但想知隔左幾耐出

之前Dr. stone試過
出左千空同女主先 然後隔個禮拜先出 獅子王司
比人屌到七彩

之後AIDIS話會注意下 但係冇補償
好多人棄左

好大機會
一黎主角英裝未出
二黎主角係隻GAME重要角色
食住2周年出就岩曬

最後果關你開ARK技秒唔到王+SSS唔到
要再刷自己出技屈COMBO

9分點會差
不過三隻角最低分不爽
期待但丁可以反cap

我意思係唔止9分

有冇必要追覺6？最尾400碎好甘

但主角擺明炎屬
屌你又恰我但丁

仲有軍師
對呢2個男人真係一啲興趣都冇
除非破天荒地勁 如果唔係抽返ur算

玉座係尾2

師兄...隻GAME有得打角色碎

軍師應該黎緊2週年前就會出, 聽人估

每日三場果隻？

送AC 無石抽Dmc 唔想玩
但本身個帳號唔差 玩唔到咁多AC

送比第一個留tg既巴打

唔係有人抽角色黎覺醒咁恐怖下話

仲有每日討伐有得拎8碎其實唔急

一齊出都仲得啊
3月整隻新女收下石頭先
等你二周年冇石

依家淨係想要巫女
或者出啲大波泳裝黎睇下都好

未驚過
全力儲石等UR或者合作
女定男都動搖唔到我, 除非勁到仆街T0人權

我怕活動角色碎只可以打活動果關刷姐

請問條頸鏈邊度可以入手

目測主角團英裝都唔會廢

yoda 泳裝

儲活動分成就拎

巫女大貓劍機

隻game都算稀有主角團最威既手遊
本身開服靠送既主角團都夠玩, 再整抽版既主角團都係一線級

首先要唔好上連登
唔係見到咩十抽中就會想抽埋一份

仆街Nero又幾正喎用落

咪煩

咪咁啦

唔想聽

佢夠膽出我夠膽井

我想要v呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

錢解決到既問題就唔係問題
例如可以搵的巴個老死

呢啲對白好熟
好似DMC出之前都有人講

聽日我都想睇下堆AC
今次DMC+英雄祭大包圍

啲舊帳應該起碼多兩三隻T1

我本身諗住唔用鬼泣角
仆街中撚左一套唔用對唔住自己個一pack

又買咗2 pack 等埋最後隻DMC角先一次過抽

叫佢用泳褲笠頭啦

件比堅尼著係個後腦到

終於抽齊哂

追唔追大貓好

想問問邊把專武值得換

其實便街店定魔王先係v ark

其實啲星盤係咪開哂佢就得？

你地唔好咁變態

比班海豹引到
宜家都廢事追Nero止血算

同埋到時抽UR啲有j既物體會一齊中埋

其實yoda係女黎，樹劍係佢個女
利申：日文N1

係 仲有男主係中意yoda
所以yoda先係真女主

V專武

中便利屋同但丁
但丁係咪比下去

唔係用落唔差

本身男主都接受唔到
但過左一晚果種特殊結構真係返唔到轉頭

我想嘔啊.jpg

唔好太在意評分 有愛就得

係 魔王同V 應該暫時最好

驚佢出VERGIL
D DMC劵都係留一留先

如果抽中LR魔王 唔中但丁
係咪玩V好

原來巴打都玩依隻game, 嗰時我記得佢係咁喺度出龍騎，
我抽倒巴拉卡之後頂唔順就棄咗

打最尾魔王個關點拎sss

等佢出維吉爾搶返張魔王黎用
再屌打V
即刻再課落下換埋專俾佢

打尾2果關

應該會 卷已用晒

你覺得個張卷會出比你?
我覺得完全分開比你

想抽多隻大貓升上限是否不智

無課金一定不智,有課金唔抽肯定弱智

課多兩單就係等佢出VERGIL

追到4幻石終於出魔王
差丁叔但唔追了

好想要便利屋
抽左3萬石 得條丁

有呀 如果你有追EH PO 我係常客嚟
隻驚唔算差 但營運太極品

應該要落PIN

抽唔到大貓

v既星盤

玩到出泳裝女主即停
我連中出都未搞就棄
每日打個d素材同龍關完全浪費人生時間

好串喎

你升咩角都係 開哂就得

去到咁上下都係AUTO啫

係咪想打？

認真一問
V有專同無專係咪差好遠？

俾我做次海豹啦冇咩幾何

唔遠

其實我覺得LR>專武
但專武易有好多

有咩正

自己啲技入場送對面降低debuff耐性
把武就幫對面上debuff機率提升

你話係咪差好遠

要抽幾多下有償先換到一件專武?

收到，咁唔特登入一單了
thanks

我個小小號廿抽咋

佢專觸發既機率唔知幾多

俾貓屌

獎勵黎㗎喎

我開埋星盤
幾乎兩三下普攻就上到

有咩用,掛龍auto 24小時?
正常自動判斷skip 完減體就夠啦
佢個系統根本垃圾黎,手機遊戲仲要花咁多時間己經係反智嫁啦
手機遊戲就係要爽

SAME

抽re pool 爆死

哭呀
明明但丁叔咁型

點解咁難打 打幾次都輸

會分開出

RE:0 既雷姆同EMT分開出 但唔知今次會唔會

應該會 之前玩龍絆都係咁

要打爆條break條先扣到血
借大佬啦

2張LR件裝好似麻麻
仲諗住啪水

請問最勁個把劍 姐係聖物蒼氷個把

取暖

係 諗緊啪唔啪水

想問吓角色右下 有個スキルコスト係咩黎 100LV?
可以用成390粒マザーソウル 粒嘢有咩用?

dmm 有無得課金架?

有, 仲有得用信用卡/PAYPAL 課, 好方便

用緊泳裝歌姬同EMT
今日抽左yoda 劍聖 V+LR同但丁
個評分網全世界都係9.5分好難分勁同廢
想知我最後一隻應該用邊隻好

新手想問吓依家洗唔洗追埋YODA/皇子?同埋係咪主練大貓+V+劍聖?thanks

3萬石中晒路過

但比用ITUNES卡課貴小小

想問課幾多先有300抽?
我d石抽晒英雄

如果要換V專武大約要課幾多石？

唔駛 成本效益唔高
手頭上果D都夠你玩

#44

用V就換埋專武
完

無課 唔會換專武

唔課就唔用好過
yoda劍聖二揀一

V 專武 LR 缺一不可

屌 成日㩒錯 用左枝

想問下大貓配咩ark,無便利屋

其實我同意...
唔係中哂一套真係倉管好過

除非有樹劍

新手決定棄台服入日服

請問神徒莉莉 VS 正版莉莉, 應該升邊隻? 係咪正版有自動復活全面啲?

先謝...

有興趣接手tg: perfecttime00

想問下點解見唔到啲魔法嘅描述, 淨係顯示消耗MP同屬性

V ark 配便利屋好定魔王

買左個皇龍初始AC
用成就D石抽齊左英雄封面5隻
抽唔中最想要既機女
係咪應該等PICK UP先再追
同埋想問下10分果隻巫女有咩用的

魔王

我都想要機女但我無抽
無料升

有無巴打可以幫我揀人入隊
膽係雷姆/加護

手上有劍機/v/坦丁/大貓/yoda
入邊隻好

最強補 高難度pvp用
我都all in哂想博機女 大爆死

限定強化把劍點拎????

岩岩抽埋D卷中左加護
但都係想要機女多D

用卷打果啲關有咩用

V有無埋魔王同專武

有就
雷姆大貓/yoda V
無就雷姆大貓yoda

覺醒魂

有冇人知

係唔係依家限定狗公格任解完送？

有無大貓標配，同無我連升大貓都唔識

V得LR魔界王 無專武
咁我升巴打推介後者

屌v 真係好仆街
要人中晒全套先得 on99

我隻V有LR 一定要埋隻專?

攻略網有哂功課抄

唔係第一次打先有咩？
之後打有咩出？

專武抽到第二輪step2就有
有左勁好多，睇你鍾意啦不過

shit, 我就係差依張LR...

每場1甩

睇佢唔順眼

有冇人岩？

唔識日文

中到V同魔王 見到你地話要連專
即時覺得好狗同埋後悔100水用左

神徒莉莉 自身能力勁D
圖面靚D 有得揀都揀神徒莉莉
不過兩隻都打到頂傷

多口問隻emt有無連埋ark?

Btw都多謝巴打先 起碼有方向升人

可能係THX

SSS好難
隻劍機斬幾下就斬死左

有翻譯 自己轉啦

搵皇龍或要塞frd，第二版開技秒過就得

拉落去睇 睇圖都唔明救你唔到

有圖有埋漢字
幫你升埋配埋好無

V件甲有冇用？

借人地張皇龍打活動尾2果關
去到BOSS WAVE直接開ARK技秒晒+SSS

我有場秒都無sss 唔知係咪太快

換左

我都係課左有償兼中埋先用其實

仲好多野我都未升

真升人都升到腳軟 暫時升得最齊係雷姆
幾時先再派100lv水世光好難出

想問下專武係咪兩件都要換？
另外係唔係每日抽100鑽果個最平？

發現無咁多武器比佢地

希望佢二周年派
不過佢派得黎我都掛完
想要晶石多啲

Lv點掛升得快？靠水升好慢

7x24H 3-10 HARD

另加3倍經

樣衰真係原罪

有冇新入坑巴打想接手？
低進度只玩到2-9 高資源 仲有一枝100水同必中DMC卷

太多號玩唔哂，想放出去幫補下主號換主武

tg: jerry8263

No 出現日時
1～4 2021/1/28(木)～
5～8 2021/2/4(木)0:00～
9～12 2021/2/10(木)0:00～

樣衰到連個pool 都唔想掂

我有開呢頁，都係唔明lol
技能版可以點曬?
呢d係唔係就係ark技??

google有得日轉中字架

學技我睇得明
但武器裝備同ARK用咩

我明啦，即係要自選既係ark技，然後能力解放就學曬
一理通馬國明

屌佢老母 點睇番D魔法係咩效果 逼我記咩

咁我要爬主線先

呢個更新都唔知做乜9

ark學技呢個system好正wor

抽唔中就唔正呢

唔知有無人玩過dx2 女神轉生，個機率同呢隻驚比起真係差十萬九千里，呢到真係算好佛心

淨係活動角三中一已經夠佛
仲要三隻都唔差

真，隻Game都算係咁

宜家v 連LR 專 加 大貓 加機劍 一隊咁升住先
我本身買首抽ac 又水著又加護咁，但係跟本升唔到咁多隻。。。 早知買ur ark 嘅ac...

2 pack 收手啦.... 放棄ネロ

兩pack 兩ur

打左10萬分個活動咁就打完

100抽0LR

依家都冇得抽UR

新手唔識分 其實V學技要學STR定INT系

物攻黎

下次呢D情況你最好睇下佢星盤有咩技
佢星盤有貫通自己參考下

但丁終於上返T1

好撚合理隻野手感好好

睇星盤做人

了解 下次再望真D先
轉頭課金整把專武

我想問你地今次活動係點打

70抽先中一隻NERO

都係9分

無追POST 3隻DMC 各有咩特別

有無皇龍巴打放個id比我加?

唔係學INT咩?

我學曬加攻再學野mp
玩左冇耐唔多識

V把專武真係引人課 抽中V 唔用把專武 就好似比人廢武功咁

佢星盤成堆AD技

都話嫁啦 D分成日上上落落 所以有愛就得

你呢個係PICK UP緊既角色LIST

想問下抽到 加護天使 同 神使LILY
升邊隻好? 想用黎做無詠掛機

物攻黎架清

買左個皇龍巫女 抽齊左英雄封面5隻+加護
抽唔到機女唔想玩 有無巴打要

嘩巴打為左個機女放棄一切

新手有運氣中左LR魔王同V 望到覺得唔課好似好唔抵咁
逼人課

咁老實講把專武都唔係貴
你零課就無野好講

有2枝100 Lv水 有無巴打要 故事未打過 120
Tg

舊定新帳? 多神晶?

唔係加護咁玩咩 未升好

加護係物爆/雙刀喎
點都唔係淨學int
純粹係學埋疊高個加成比STR

應該舊 有2000粒魂

想問下 榮光把武係咪仲可以強化
頭先抽dmc中咗 想知強化要幾多粒劍機粒石
夠石上40既話值唔值啪20枝乙太水

依家有機女抽?

我記得你個名呀，湯巴個時話好佛，跟住個個都開始課金抽野，發覺越出越誇張，跟住睇啲龍騎打黎打去就覺得on9

快出招!收機女ａｃ！！！！！！！！！

應該冇?

有冇乙太裝 有就姐係舊帳

好似有 不過無pick up

做乜鬼抽齊晒又唔玩

係個pool裡面
中唔中就另一回事

我都無愛 有個帳咪抽下

用哂dmc 三隻角色打，1840分一場

新手玩左一排求指教
主力升緊神莉莉同巫力
今日all in完 第3隊員應該升第1行3定第2行1比較好

台仔乜撚野事

新手dmc pool 中左V 同2個LR聖物
英雄pool 中大貓 劍聖
係咪可以留石等2週年

5萬分好快爆
麻煩係要刷DMC果粒紅魂升裝備
要打SSS先3粒, 無UR皇龍/要塞要靠好友

我想問我打完魔王果關拎卷然後打中間果個打分？
你地中間果個係打邊關

夠你玩到2周年

我打岩用魂碎個關

打完魔王果關可以刷佢尾2果關玉座
有幣跌有分拎, 評分有S/SS/SSS有DMC果粒紅魂用黎升活動裝備
中間果幾關係打黎拎角色魂, 睇你想升邊隻打邊關, 中間果幾關就唔洗用體, 要用打上面果幾關跌既卷打

真，sss先煩一場先得三粒，對上一次劍雞活動都有5-6粒，希望今次hard可以出多幾粒

自己無先煩
要靠好友, 又唔一定刷得出有UR既好友
自己有就爽, 入場開技就完一場

我想要可以嗎？@Teolam

換nero 隻手有咩用？

4%好雞肋

係 為左SSS 搞到要全手動

抽到呢個，咁點算好？

咩打岩
其實四關分別係咩

本身活動冇得周回
上次活動都係開一野皇龍搞掂
簡單easy 冇risk 唔洗煩

哦，唔該哂

4%其實好多 你將佢換成SC諗就知

400粒

原本手上果d， 一隻都未升完。但跟風抽多左三隻返黎。
依家心思思想升新野，但舊既又想快d升用黎打關。
心大心細，下次真係要忍手

仲差魔王同但丁，得返4000石，All唔All in埋佢好？個便英雄祭好吸引

利申:8Lv新玩手

唉 博左過200抽 都唔中魔王

呢個係+4% D乜?

想問唔係新手有無英雄祭抽 想買ac

爆擊率

依家我都停手了 覺得好難再中另一張LR
留石等周年算

有, 主畫面右邊
每十抽3000石

係 運既野唔敢博

我係不停打返V個關 會出到V魂碎

加護

想問吓真證課先有得換？

你係咪個時玩神魔既齊天大聖

但丁仲有兩把野未出?

睇上邊又話加護係物爆既😨

首抽有得刷

部電單車同雙槍好似未見
希望有料到, 幫到但丁

真！？ 咩pool有

咁睇黎真係有下半
希望唔好出vergil

加護前中期係玩魔法 (大雷, 27MP果招)
可以無詠3秒一場掛3-10 實力3

後期打高難度關卡既時候
就用大技+特技
無論點都係高INT重要, 因為佢d特技用INT依存既傷害高d
所有特技都係造成物理傷害

雙修 打王物爆 掛周回3-10H魔爆 3秒完場

要出埋vergil啊

五萬石唔中我退坑

有冇講過下半幾時出?

有咩用?

已ALL IN左

賣左佢

入持有物果到有得睇把刀3D
不過係幾靚, 好似係係DMC5到拎個模組過黎俾你3D睇下把刀

頭3關係獨立角色
第4關係3隻一齊

英雄祭有 我今日抽到 不過本身有

無限抽架喎用石

再課啦!

我咁詳細見有,但係首抽真係唔易刷
我煩緊好唔好為左機女再痴線刷首抽

電腦版應該邊度單?日服

加護特技係STR同INT都會計
用科燈勁係因為科燈把武器會將部分INT轉成STR
咁特技計攻擊力果陣 INT就會計左兩次再加埋STR

SEARCH DMM

應該唔會啦, 上次RE0都有一早講左PART 2係抽第2隻

不如下次開POST巴打加埋呢個

跟翻隻GAME DLC vergil

仲有置頂個句野

我幫手整

大陸仔返貨未

有無巴打都係 日版入釣魚場會彈game?
我完全入唔到

想問下呢隻game係咪唔會自己刷首抽開ac玩，基本都係買ac?

有不過大部分係d r ark滿左

有得揀緊係買

買吧...

唔買要刷好耐,我宜家都唔係好想刷

唔該哂CHING

係呀

原來每日神晶同角色魂完左

咁V洗唔洗科燈

四海之內皆巴打

要等人測試V特技計唔計埋INT 計埋就要
但我冇科燈

應該係堆INT，玩特技，因為有魔武転輪

咁如果一般買ac係買自選角果種定係純登入石ac
今個月課左唔少，想慳下

V把專武要幾錢

想要

便利屋值得投資？ 中埋Nero 換唔換果隻手好

V件衫有冇需要？定係玩雙刀？

武器先係必要

科燈到底係邊個ark

雙刀另一隻手用咩？

推，想知有無人有同樣問題

無追post ，中咗v 同d，淨低個件使唔使追？

放個皇龍機女副帳回少少血先，有興趣tg我

@hk1014

代人平放加護,大貓,劍聖,Dr stone女角帳必中劵中咗Nero，其他劵一張都無抽過，主線進度N4-13,H3-10，仲有5萬3千石及大量資源。

有意可以tg: perfecttime00 詳談

抽完之後成班衝出嚟放帳

完全笑左
大量人棄

唔知咩心態

有主放副姐
不過爆死棄坑都唔奇

換完舊野有得開把刀黎睇
幾有紀念價值
之前啲合作有無？

全新放既帳都無咩石

搵日挖空曬N同H d石等兩周年

我無事

想問下果三招特技加超必係計物攻定魔攻？

V上左異常狀態，break值會+50%
然後旦丁一堆加break值技同+break傷技
會唔會可以做到瘋狂break boss？

灼鳳破

睇上一頁

跟另一間買ac，入去十萬石仲一堆ssr

link pls

你又買

我想問下九宮格正中間果格要強化咩
我強化頂帽解唔到既

link

想問問巴打，SCT係咪即係特技左上角個黃色圈圈?
如果係，海盜之宴係咪即係完左個回合，個黃色圈圈會滿返，可以出多一次特技?
唔該哂

想問下新手入坑玩台服定日服好

買石ac 本身都一堆ssr 聖物

屌好撚吸引

日服 呢到九成台服跳黎

乙太滿唔滿

有咩角先?

日

btw呢個價錢直接買到自選 係睇下博唔博到英雄 十幾抽中晒限

呢兩張LR有冇邊隻岩加護用？

最好係買1 ur 加限定聖物
然後all in呢兩個pool

我就係買左皇龍號
抽中哂封面5隻
抽唔中機女

新手入坑想問DMC 角色必中劵邊度拎

用晒10/10條bar 係咪可以食藥水? 好似有時限?

唔洗買過氣角色又唔洗受小浩氣

強化頂帽咩,...唔係強化nero 條鏈咩

唔該哂巴打，
咁SCT我上網睇即係SKILL COOL TIME,
咁係咪即係黃色轉一圈個時間?
謝謝

要連擊hit數高先會S出強化石?

小浩條契弟自從做左百萬富翁後

且中無人，財大氣粗

想當年出巫女果期

仲係恭恭敬敬

食屎啦！

明天再搵佢

cls,...大量ac 拋售

講真 我買石ac
本身都一堆ssr聖物
仲一堆ticket 石頭可以抽
享受到抽野樂趣又勁過舊限定

淨係知皇龍開技A->SSS

好後悔。。追隻劍聖追左3,4萬石都冇

送呢個分身ac
好小登入

要既留tg

dmc已成公廁！

舊限世界第一

先謝謝你

新ac 抽左幾下，仲有十萬石

機女吸引點係邊?

3秒一場周回

好J

早2個星期玩就正
宜家揀左機劍 龍王 大貓都ok

想問周回話刷3-10h, 想問係應該刷邊個？

帝3

未打到3-10 有冇h2圖介紹？

打到邊掛邊

三缺一⋯ V 同但丁 聖物中N次

三選一中v，之後用咗兩萬石抽6%池淨係中咗隻yoda想問下咁多位巴打，其實新手應該抽邊池先？DMC定6%池好？依家無哂石

冇應唔應該 鍾意邊隻咪抽邊隻

先dmc 因為未必有復克

活動

原來有依啲數據睇

隻魔劍機值唔值得養？

我一開始同你一樣，你抽到大貓先講

劍機好勁呀

利申：劍機打手

劍機超勁

有一個配技法一下普攻可以打20-30萬傷

當d王菜咁切 屈到爆

屌 大爆死
150抽只中Dante

我都係想要張便利屋啫...
得返7000無償
算啦收手...

我就係最後6000石 十抽出左LR魔王

dmc 3隻角色，有無話邊隻最好？

中左V 同 魔王
心郁郁想課埋把專武
想問下如果課係咪最好就一野拎專武同件衫？
同埋大概要幾多Yen?

想問下 樹劍勁過V?

佢指樹劍搭V...

件衫冇乜所謂
yen就唔想計
總之第一件=6700有償石

明白....
咁係咪 V 都係要專武?

睇你荷包啦...最好有

啲po快撚到完全追唔到

窮撚
用DMM 要成10000points, 10000 Yen
要成7舊幾港紙

唔洗咁多 第一把6700

都唔平...

日版點課金？

新手想問邊隻係樹劍

同埋係咪如果想拎SSS要用隻皇子D技?

呢個ac幾錢？

如果課的話
係咪要用VPN 用信用卡係DMM 課最簡單?
定係喺Iphone 上面課算?

用dmm 唔使用vpn
可以直接用香港visa card

明白 Thanks

DMM唔洗VPN

唔洗VPN 就咁用信用卡俾就得

<$100

冇皇子 SSS應該係講緊皇龍

皇龍係邊隻 ?

求link! 好多石

UR ARK
唔知=冇

哦,,, 原來係講緊D UR
咁我大概知邊隻了

想問下你地係揀直接信用卡俾定paypal?
我試用paypal但俾唔到錢

我係就咁信用卡快靚正

想問下
用 劍機 V 樹劍
係咪已經夠做?
之後可以等2週年?

幾錢1pack 睇睇買卡平定dmm平

764

仲有冇其他?有隻法師周回好好多

得新手冰法...
係咪都係要隻法開AOE咁清?

哦 冇都冇問題既
V睇落都大力 劍機都打得幾快
我之前都係冇法師 劍機單拖

3-10 V應該夠做
毒沼仲試緊 唔夠素材

我都無法師抽唔抽yoda好

要知你有乜先答到你架

真係要睇你有D乜

話說 日服課石 個貨幣符號係咪錯
其實係日元745.16 定港幣745.16

745羊買唔到d乜喎hkd la

我最怕 3-10 H 會唔夠打
之前要係 4/2 前升好SSR 榮光 換榮光槍, 所以死打 3-10 Easy
但而家活動比左好多升乙太個D水, 而家先推返圖
但係D 人仔都係 60-80 LV, 怕打到3-10 H 唔夠周回

窮撚求生

個活動完我應該可以6突v

星盤開到咁上下唔會唔夠打 最多快慢問題

點上6突

梳 i mean潛覺

搭單問 齊dmc同限池up嗰5隻
暫時練緊V 肥貓同莉莉 如果唔課專武係咪應該唔好玩V?同埋法師練加護定莉莉好定係揀鐘意就得

加護萬能

打一場偷埋先得2魂 4覺->6覺要600粒=300場=900張飛

有愛有冇專都冇所謂
加護係物理

揀有愛為主啦 冇愛幾勁都玩唔爽

我抽咗5隻v 未開始打已經5覺

我都想 90SC

追魔王追到咁

新手求carry

174451118

V
67LV
100/104星盤 30SC
5秒一場 3-10 應該唔難下話

追左2隻only反而便利屋就有好多

星盤開到咁多

我都唔夠料開了

算少啦 仲要未4突

我一個星期貨仔咋

冇得比

H 打到 2-11 就冇咗
係咪再推easy 先再有
easy 先打到4-13

升左V同NERO
仲有個位練咩好? 劍機/大貓/YODA

想問下6-1贏咗有大貓專武嗰隻龍 係咪一定要裝麻痺槌先夠打？
用緊 機劍 大貓 加護次次都輸

睇pin

佢有時會skip
2-11 可能下關係2-13咁 搵搵就有

最後國版課咗二千六齊set課金武差兩件未換

我都係，終於4萬石就追到魔王

我追到8萬石

咁嘅情況追唔追yoda好，定用前三隻打到二周年就算

YODA/LILY中到一隻都夠 最好中埋大貓

點解課唔到金嘅

我都7萬先有而家241卷 仲未有但丁 都唔知點好

DMC真證卷點拎？
利申新手

我都差旦丁但唔追啦，太多物攻手，係諗緊追唔追埋V專武

要用DMM個模擬器度課

課金有償抽

追邊隻睇你鍾唔鍾意
但PU果5隻你得劍聖?
咁我諗唔到理由唔抽果個pool

唔保底就換2張10連搏埋佢算睇下差唔多完POOL個時先

缺紅紫神晶 但又想掛H3乙太 好矛盾
V升到100盤 大貓同NERO缺紅紫

係咪姐係要用電腦先課到？
順便問下係咪可以儲石等週年

有無LR
如果玩V最好有魔王
2張LR既抽都幾值得學

係, 用電腦dl DMM課金, 好簡單, 你上巴哈有教DMM點下載
之後入GAME直接係商店度課金就彈你去課金個網
用信用卡/PAYPAL都得

練3隻都有排你練 唔洗死追難追, 等2周年啦

追唔到Nero

有無巴打重生刷機女?

儲下卷先囉
到時就中架啦

我抽左3隻換隻但丁黎好無

無限重生計劃

無限重生人類補完計劃

個POST終於正常返
無哂D海狗

屌但0.55%,個心想試但精神上又覺得真係好累

紅紫活動補啦
刷Hard針對紅紫嘅關跌神晶機率又唔高

攰多兩日啫 完左想攰都無得你攰

個個千千聲咁課 追唔掂喇
魔王le 5萬石都無廢事博

留石等2週算

刷乜鬼，話唔定一陣的巴又放一堆皇龍機女號出黎賣

除左機女會唔會有巫女抽

晏啲就有

巫女好似無

有無巴打講下皇龍個泄有無角抽 用完好想要皇龍

呢個真D細石成日唔夠就鍊金算 都係刷H3最快效率最高

皇龍池？

UR等2周年啦

我無課嫁巴打們,如果比錢我硬係唔洗咁樣玩啦

呢個真D細石成日唔夠就鍊金算 都係刷H3最快效率最高
岩岩原來REPLY錯

皇龍UR卡，平時冇得抽，等佢攪活動先有，但機率就

皇龍機女V魔王尼祿但丁號

咁我要齊LR 唔齊角好過啦 角易搞好多

呢個真 唔係追張魔王我都唔ALL IN

咁皇龍機女V魔王尼祿便利屋但丁號

唔中V咪冇事

有呀

一中V 又要追專又要追ARK

咁唔玩V都無事架

世事都被你看透.jpg

把專+活動飾真係好正 掛機專用 係咁回SCT

中左就想玩 太型 雖然基基地

暗屬打手都通用既咁又 ARK唔怕過時 更何況係限定ARK

gay test

中一隻都算，我係中左5隻，無得唔到你唔玩佢

掛機都係法師算啦想睇下個3隻打高難既表現

想問劍聖王子 個buff係咪重疊
只落一隻就ok?

咁又真係唔夠法師穩 點拎走哂D技 AI都係會ON99睇心情開特技 法師得1招魔法做既ON9野少好多

其實V掛機幾好 80SC應該唔差過法師

星盤真係最頭痛 而家要farm 大虹 夜晚要掛毒沼刷海膽

V算食得少虹神晶

我想問打到第幾關先有得玩釣魚

都係既 同埋佢活動都算係咁 有齊D乜Q之光俾你換 活動角升80上100都易左好多

我記得好早有
2章左右？

但其實有乜用？

佛心

我都唔見既.....
想玩釣魚...

AI會扣起啲特技唔出

我直接啪左100水俾V上左100
而家要升大貓同NERO不過都夠料突到上100
係要開盤缺紅紫神晶麻煩 不過都係刷H3掛乙太算

你應該俾大貓食水 v同nero換料用1舊抵好多

都係 不過都夠料上大貓就算了 同埋而家又可以換

如果V 一技係暗屬會好好多

得劍聖同roland

V招一技要行到一定距離先出到好煩, 又唔係勁
多數用2技3技同普攻

我隻機女都成日唔出1技儲到3-4下唔出 而家好無奈咁為左掛機都升緊法師

好多獎勵 有普池10抽卷 晶石 萬用魂

無玩過
有石咁好一次性定無限釣

釣夠數就拎一次性獎

掛機點都係靠1技

3隻dmc有排學技 學到無晒藍魂

大約係地圖邊個位

求教

中晒啲角色但一隻ark都唔中

我都係咁 追到想死

如果可以up埋機女就好
特登買左個emt+龍皇抽但冇機女都係唔係幾想玩

點解佢招一技係雷屬咁on9

又唔係絕版野抽唔翻

唔中都唔知投唔投放資源落去好

但丁都無啦啦炎屬啦

追魔王追到

抽到但好難中
唔知點解本身有既話易中好多

絕版我就追左
玩v都勁無魔王隻v又可以放入倉

Neo係咪都要便利店先勁

讀心遊戲

all in左唔出yoda 同 lily
想重生了 dmm係咪綁左就無得解？

無咁多魂未升D藍魂ARK
淨係升左2張UR LV10

唔關事 隨時用code引繼

搭單問多樣野，如果機女冇皇龍用咩ark最好？

有無地方睇自己有幾多有償同無償石

Nero先岩
佢係咪都係要用另一張lr ark先勁？

真係好撚on9

唔係
點解你會咁覺得

諗住都係標配

想問劍聖同王子招buff係咪唔會重疊 只有一招生效

琴日用dmm 由一部電腦引繼去第二部
玩左成晚都冇事
今日on 返發現2邊都冇晒data
入唔返個account
有冇咩辦法拎得返個ac

Nero配帝劍 大天使頭 牛仔帽 LR卡 全加SCT 好撚勁

LR卡係活動個張？

係 再用埋榮光武

咁冇我份了